大家都係醫護可唔可以都留意下？

醫院前線既醫護當然重要危急但係我想講老人院既情況都好值得留意，因為到呢刻係好撚多老人院係未封院大撚把大陸西家屬落黎探病，又冇感染控制可言，仲要大把老人院既PCA都係大陸人，個個新年都係大陸番落黎再番工好撚危險 同埋我想講呢排天氣唔穩定，大把廢老入院，出出入入好易惹到番老人院醫院爆發仲可以勉強控制到，但如果老人院爆發呢個生化疾病係講緊會好易社區爆發 到時係會控制唔到
所以大家經過老人院都要小心上街或去老院探病戴番口罩（唔好同我講話焗，棺材仲焗） 同埋幫手推下，一定要比更多人知道老人院既情況 老人院既護士都係醫護黎架唔可以割！！

利申：有幫手番part time ,岩岩先聽到有個大陸西PCA宜家係大陸番落黎準備晏就番工，仆街腦細乜撚措施都冇做話唔夠人要佢照番工同埋仲未封院

罷工由得班一車車投民建聯工聯會既廢老死撚哂佢算啦

push

放心 一定罷

推

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

幾時罷工？

你身邊啲同事呢？

社署唔係停止咗啦咩

佢地就唔知啦 總之我罷

停乜？

推，封關呀柒婆

留名一推

柒婆都係唔肯封福田 羅湖口岸
唔罷工一齊中肺炎

[正視聽] 只係停新通行證 一簽多行嘅大陸人係可以照落嚟香港㗎

罷佢老母